請各位幫手係自己FACEBOOK SHARE一張星期五晚既<面具人鏈> 今次咁長反而咁小宣傳

推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！